[鐵飯碗] 民建聯年度收入破1.2億 十年吸金逾 10億

做狗好過做人

有冇交足稅？

一個唔係賣野/做實業嘅政黨
收入大過中小企

交稅? 捐錢個班仲要claim退稅添呀

政黨一年可以有過億收入
星火幾千萬就當洗黑錢